全民救人，正式啟動！

所有手足行經地鐵站或者撕紙狗嘅現場
記得一眼關七
除咗睇睇附近有無可疑藍屍(捉跳閘)
手足有咩事一定要幫手
唔夠抽就大叫
一定有大把人埋嚟幫手
唔好怕事 唔該

最好趁亂打鳩佢 藍絲唔打唔鬆化

1.頭髮
2.袋

兩樣都無就自己諗

push

眼鏡

推

認真 希望大家多啲救人

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

請不要再討論唱歌跳閘，實事派請全面進場。

各手足注意 全民救人呀 守望相助 提防藍屍攻擊

大叫我中立衝過去捉撚住啲癈老了解事件

一群人圍著她
很嘈 很迫 我看見有人偷偷拿剪刀
把大媽的頭髮剪下來 而她竟然不知道
還有一次 看到有人把廢佬拍片的手機 拿走
全力投出 那人還可以在人群中消失 廢佬在發呆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

.

大叫”我跳閘”，但唔跳，分散佢注意力

公司有個廢老藍絲得閒最鐘意去捉人
6690
3033
之前發夢見到呢兩組數字